傾下計

Hi

Hello

嗨

眼瞓

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

訓未

我見到

食飯未？

食乜

我又傾得唔得

其寶都得

好

返嚟未

飲乜

好飲喎

笑死
又嬲

垃圾po典上熱門

是但

返咗一個星期

做咗啲咩

準備去食

你好

好似食日本嘢

抗爭

小心啲

唔知......

知道

乖乖地了

熱茶

打埋個靚J先

呢個po 有冇絲打

我都唔知喎

有

姐姐，我怕羞

唔好搞我後面，我男仔黎

即係呢個PO 全部都有棍既

今天唔乾燥

Yesar都

呢度allc...